佐佐木希於新劇《雨が降ると君は優しい》飾演性上癮人妻

日本超人氣女模特兒兼演員佐佐木希，將於新劇《雨が降ると君は優しい》中飾演性上癮人妻。《雨が降ると君は優しい》由曾經編寫《高校教師》、《美しい人》的野島伸司負責編劇，佐佐木希飾演性上癮人妻立木彩，她雖然已經曾與其他男性發生關係，並對於無法自我控制慾望而感到非常苦惱，但依然深愛丈夫。丈夫立木信夫（玉山鉄二 飾）得知後依然深愛著她，而編劇就是想從中呈現兩夫婦身心之間的衝突。預告中亦都出現了佐佐木希多場床上戲，實在是佐佐木希演藝生涯中的一大突破！新劇《雨が降ると君は優しい》將於 9 月 16 日起每周六在 Hulu 播出，想收看的朋友敬請留意。

有冇精華片段睇下先

睇錯佐々木あき

無波

但樣貌不錯

結左婚仲拍依類型

性上癮人妻

睇錯佐佐木明希

長澤正美先係

快點強姦我

屌你老母正呀喂

真人都係

邊度有得睇？